蘇亞雷斯希望尼馬重返巴塞隆拿

Now Sports-體育】蘇亞雷斯想念當年無堅不摧的MSN鋒線，坦言希望尼馬重返巴塞隆拿。

尼馬在2017年以破世界紀錄轉會費加盟巴黎聖日耳門，但近日盛傳這名巴西國腳有機會從PSG回歸巴塞隆拿，跟美斯、蘇亞雷斯（Luis Suarez）重組MSN進攻組合。

32歲的阿蘇回憶這個在2015年連贏西甲、西班牙盃、歐聯的超強火力組合：「那是我球員生涯其中一段最佳的時光，可以在最佳球員美斯、次佳球員尼身邊踢球。對我來說，成為3冠王是人生其中一個最美好的時刻。」

這名周四將帶領烏拉圭於美洲國家盃C組次輪鬥日本的射手續說：「誰不想享受像尼馬這樣的球員？但他現時效力PSG，在轉會窗開啟時總有很多傳聞。」

算吧啦尼馬而家唔肯做綠葉拉邊架啦,佢只會同美斯爭做主角

支持， 但係尼馬肯唔肯做番契弟先？

唔肯拉邊 毒食 老鼠拉龜